做愛嗰時成日整爛床單...

可以點避免

圖

咪撚屌床啦，正正經經搵返個枕頭啦

驚自爆 不了

比牙籤拮穿哂

唔好喺床做

屌床單

貼牆掛鼓咪得

How about airplane cup

開頭係會痛d 掙扎好易整爛床單 落多d ky再入就得

整爛張床又點算

M仔又發功
最近諗唔到開咩post好

繼續扮小妹囉

唔係扮
係咪真係要逼我貼個西出黎

ok 信你